[{"question": "https://www.zhihu.com/question/34817598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34817598/answer/378297765", "content": "\n\uff08\u88ab\uff09\u5149\u901f\u6253\u8138\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268666043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268666043/answer/353101368", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u662f\u5426\u6709\u540e\u53f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419518138", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/405946221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/419031357", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276576455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276576455/answer/404357893", "content": "\n\u8857\u8fb9\u683c\u6597\uff0c\u6563\u6253\u9047\u5230\u6454\u8de4\u624b\u80dc\u8d1f\u4f1a\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277725456", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277725456/answer/419066966", "content": "\n\u5b87\u5b99\u6700\u590d\u6742\u7684\u8fd0\u52a8\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264401096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264401096/answer/418909340", "content": "\n\u86c7/\u87d2\u771f\u7684\u4f1a\u5403\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281179300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281179300/answer/418987471", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u83f2\u5229\u666e\u00b7\u6d25\u5df4\u591a\u4e3b\u5bfc\u7684\u300c\u65af\u5766\u798f\u76d1\u72f1\u5b9e\u9a8c\u300d\u88ab\u63ed\u9732\u9020\u5047\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/418971213", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37709843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37709843/answer/418940206", "content": "\n\u4f60\u4e3a Cosplay \u727a\u7272\u6700\u5927\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265118787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265118787/answer/412705826", "content": "\n\u5973\u6027\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280037547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280037547/answer/413224271", "content": "\n\u8d85\u7ea7\u82f1\u96c4\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u6253\u52a8\u4f60\u7684\u5730\u65b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/417444589", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277586373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277586373/answer/402368163", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u578b\u53f7\u8033\u673a\u5047\u8d27\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/393057067", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u8fc7\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276449492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276449492/answer/411425868", "content": "\n\u60a8\u89c9\u5f97\u623f\u4ef7\u4f1a\u5d29\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273954231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273954231/answer/402667441", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a\u7684\u9e92\u9e9f\u7cfb\u5217\u5904\u7406\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279330391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279330391/answer/406505005", "content": "\n\u53cc\u9891GPS\u5230\u5e95\u80fd\u5b9e\u73b0\u591a\u9ad8\u7cbe\u5ea6\u7684\u5b9a\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278764120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278764120/answer/406728940", "content": "\n\u5b66\u4e00\u95e8\u4e50\u5668\u7ed9\u4f60\u7684\u751f\u6d3b\u5e26\u6765\u4e86\u4ec0\u4e48\u6539\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275614039", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275614039/answer/403291592", "content": "\n\u5f71\u89c6\u3001\u52a8\u6f2b\u4f5c\u54c1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e2a\u60c5\u8282\u7247\u6bb5\u51fb\u4e2d\u4e86\u4f60\u7684\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/402561200", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38421416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38421416/answer/402282448", "content": "\nMIUI \u7cfb\u7edf\u5e94\u7528\u7684\u5e7f\u544a\u690d\u5165\u662f\u4e0d\u662f\u592a\u8fc7\u5206\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/399918697", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267727098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267727098/answer/398647244", "content": "\n\u4f5c\u4e3a90\u540e\u5e74\u516550\u4e07\u4ee5\u4e0a\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30569684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30569684/answer/377886592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6d41\u4f20\u5df2\u4e45\u3001\u8033\u719f\u80fd\u8be6\u7684\u7ffb\u8bd1\u9519\u8bef\uff08\u82f1\u8bd1\u6c49\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265668074", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265668074/answer/382677626", "content": "\n\u5730\u9707\u7684\u65f6\u5019\u5728\u98de\u884c\u7684\u98de\u673a\u4e0a\u4f1a\u6709\u611f\u89c9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57417321", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57417321/answer/366710185", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6211\u4eec\u7684\u89c2\u5ff5\u91cc\u5916\u661f\u4eba\u7684\u79d1\u6280\u4e00\u5b9a\u4f1a\u5f3a\u8fc7\u4eba\u7c7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419221088", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35833145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35833145/answer/411783498", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u914d\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28751898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28751898/answer/376078809", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u660e\u661f\u7684\u884c\u4e3a\u3001\u8a00\u8bba\u53cd\u6620\u51fa\u4e86\u5176\u7d20\u8d28\u3001\u5b66\u8bc6\u6216\u667a\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419197633", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267190499", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267190499/answer/399372164", "content": "\n\u6709\u4e2a\u571f\u8c6a\u7239\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268152403", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268152403/answer/333684858", "content": "\n\u6467\u6bc1\u4e00\u4e2a\u5bb6\u957f\u6709\u591a\u7b80\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279124256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279124256/answer/404838561", "content": "\n\u8521\u5f90\u5764\u5230\u5e95\u6709\u6ca1\u6709\u6574\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804233", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804233/answer/412445932", "content": "\n\u8ddd\u79bb\u9ad8\u8003\u8fd8\u67091\u5e74\uff0c\u8fd8\u6709\u620f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266626906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266626906/answer/345704185", "content": "\n\u5973\u4e0a\u53f8\u597d\u770b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31468861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31468861/answer/317783328", "content": "\n\u300a\u8fd8\u73e0\u683c\u683c\u300b\u5267\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5bb9\u6613\u88ab\u53d1\u73b0\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419190807", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21934986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21934986/answer/380918914", "content": "\n\u505a\u8fc7\u7259\u9f7f\u6b63\u7578\u7684\u540c\u5b66\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u7684\u8138\u578b\u53d8\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43822726", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43822726/answer/413606047", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u98df\u7269\u548c\u96f6\u98df\uff1f\uff08\u540c\u95ee\u6d77\u5916\u7559\u5b66\u751f\u6709\u54ea\u4e9b\u5fc5\u5e26\u96f6\u98df\u548c\u98df\u7269\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419190400", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/418716509", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269028769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269028769/answer/394880593", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65e5\u672c\u519b\u56fd\u4e3b\u4e49\u957f\u4e45\u4e0d\u7edd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277411517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277411517/answer/418997243", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u50ac\u4eba\u6cea\u4e0b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279906549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279906549/answer/410336849", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u975e\u6d32\u70ed\uff0c\u975e\u6d32\u4eba\u7684\u76ae\u80a4\u6ca1\u6709\u8fdb\u5316\u6210\u767d\u7684\u6765\u51cf\u5c11\u9633\u5149\u5438\u6536\u3002\u6b27\u6d32\u4eba\u6ca1\u6709\u53d8\u6210\u9ed1\u7684\u6765\u589e\u6e29\u5fa1\u5bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419167264", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53956665", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53956665/answer/406722612", "content": "\n\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u91ce\u5154\u6210\u707e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/418841233", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/419080701", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20523724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20523724/answer/418946062", "content": "\n\u4f60\u88ab\u54ea\u4e9b\u300c\u7f8e\u300d\u9707\u64bc\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/419184643", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266574241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266574241/answer/418744228", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u7684\u53e5\u5b50\u662f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20572516", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20572516/answer/418316342", "content": "\n\u79e6\u59cb\u7687\u662f\u66b4\u541b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33273396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33273396/answer/395389469", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u957f\u8f88\u90fd\u89c9\u5f97\u53bb\u56fd\u4f01\u597d\uff0c\u5de5\u4f5c\u7a33\u5b9a\uff0c\u800c\u53bb\u79c1\u4f01\u5c31\u4e0d\u9760\u8c31\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/393633913", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/418890938", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419192651", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269939406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269939406/answer/419191705", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u4e2a\u955c\u5934\u5c31\u4f53\u73b0\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u662f\u5426\u4f1a\u6f14\u620f\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/418686732", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20354735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20354735/answer/417310993", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8d77\u773c\u5374\u975e\u5e38\u8d5a\u94b1\u7684\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264291994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264291994/answer/371216702", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u7684GDP\u4e0d\u8db3\u65e5\u672c\u4e09\u5206\u4e4b\u4e00\uff0c\u751a\u81f3\u4e0d\u5982\u97e9\u56fd\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ecd\u7136\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u5c48\u6307\u53ef\u6570\u5f3a\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/418956078", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419285959", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268974650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268974650/answer/344082316", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u672c\u6b63\u7ecf\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u662f\u80e1\u8bf4\u516b\u9053\u7684\u4f2a\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27693129", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27693129/answer/418232407", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u9ad8\u5174\uff0c\u5927\u5feb\u4eba\u5fc3\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21049661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21049661/answer/418267752", "content": "\n\u8bfb\u4e66\u8d8a\u591a\u4f1a\u8d8a\u5b64\u72ec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266770563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266770563/answer/322889461", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7edd\u671b\u7684SCP\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275011580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275011580/answer/379978565", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u7a81\u7136\u8ff8\u53d1\u51fa\u75af\u72c2\u7684\u5ff5\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/413053753", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278856112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278856112/answer/419256110", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\uff0c\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u300c\u4e0d\u5fcd\u76f4\u89c6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268679446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268679446/answer/418680849", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u6253\u6597\u7247\u6bb5\u4ee4\u4f60\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281284075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281284075/answer/419182328", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f D \u7ec4\u51b0\u5c9b 1:1 \u903c\u5e73\u963f\u6839\u5ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278279288", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278279288/answer/400335072", "content": "\n\u5962\u4f88\u54c1\u54c1\u724c\u670d\u88c5\u8ddf\u666e\u901a\u54c1\u724c\u670d\u88c5\u7684\u5dee\u522b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281124623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281124623/answer/418374695", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6885\u897f\u4e0e\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u8fd9\u6b21\u8de8\u754c\u5408\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269082692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269082692/answer/418829590", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6b4c\u66f2\u7684\u73b0\u573a\u6f14\u5531\u8ba9\u4f60\u4e45\u4e45\u4e0d\u80fd\u5fd8\u6000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43377108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43377108/answer/380942738", "content": "\n\u53ea\u662f\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u8dd1\u6b65\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u6539\u53d8\u4e00\u4e2a\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34401174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34401174/answer/417468534", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u660e\u660e\u662f\u540c\u4e00\u4e2a\u4eba\uff0c\u5374\u5929\u5dee\u5730\u522b\u7684\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281195771", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281195771/answer/418651516", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f B \u7ec4\u5c0f\u7ec4\u8d5b\u8461\u8404\u7259 3:3 \u897f\u73ed\u7259\uff0cC \u7f57\u4e0a\u6f14\u5e3d\u5b50\u620f\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57971910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57971910/answer/418762837", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4f8f\u7f57\u7eaa\u4e16\u754c2\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52514780", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52514780/answer/418106284", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u6700\u8ba9\u4eba\u4e0d\u89e3\u7684\u5730\u65b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264948598", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264948598/answer/411761791", "content": "\n\u5b9e\u6218\u4e2d\u7684\u6d88\u97f3\u5668\u7684\u4f5c\u7528\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47184514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47184514/answer/406093186", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728618\u5360\u5230\u6700\u5927\u7684\u4fbf\u5b9c\uff0c\u4ee5\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u4e70\u5230\u6700\u5b9e\u60e0\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58619672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58619672/answer/386999646", "content": "\n\u4f60\u7684\u5ba4\u53cb\u80fd\u810f\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276909277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276909277/answer/394288311", "content": "\n\u5802\u5f1f\u5927\u4e00\u5077\u4e86\u540c\u5b66\u7684 iPhone 8 \u88ab\u8b66\u5bdf\u6293\u4e86\uff0c\u4f1a\u5750\u7262\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280803784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280803784/answer/417717318", "content": "\n\u7c73\u7c89\u4eec\uff0c\u4f60\u4eec\u600e\u4e48\u770b\u5f85vivo NEX\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38561518", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38561518/answer/417432585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8f83\u5c11\u4eba\u77e5\u9053\u6216\u6bd4\u8f83\u6709\u8da3\u7684\u7684\u6cd5\u5f8b\u5e38\u8bc6(\u51b7\u77e5\u8bc6)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24072764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24072764/answer/395884398", "content": "\n\u7528\u6237\u5bf9\u8054\u60f3\u4e0e\u534e\u4e3a\u7684\u6001\u5ea6\u662f\u5426\u6709\u5dee\u5f02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280001193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280001193/answer/413199493", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a 6 \u6708 6 \u65e5\u53d1\u5e03\u7684 GPU Turbo \u6280\u672f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19767795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19767795/answer/416686946", "content": "\n\u600e\u6837\u5224\u65ad\u4e00\u4ef6\u5bb6\u5177\u662f\u4e0d\u662f\u5b9e\u6728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274958537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274958537/answer/415799029", "content": "\n\u804c\u4e1a\u8fd0\u52a8\u5458\u7a76\u7adf\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265528173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265528173/answer/397492965", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u624b\u673a\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273055640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273055640/answer/389657136", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6559\u79d1\u4e66\u91cc\u7684\u53e4\u6587\u628a\u7e41\u4f53\u5b57\u6539\u4e3a\u7b80\u5316\u5b57\uff0c\u5374\u4e0d\u628a\u901a\u5047\u5b57\u6539\u4e3a\u540e\u8d77\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268079028", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268079028/answer/381819447", "content": "\n\u9f3b\u5b50\u592a\u633a\u62d4\u6709\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/369622619", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272188855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272188855/answer/366866235", "content": "\n\u590f\u79b9\u4e66\u3001\u79b9\u738b\u7891\u662f\u4f2a\u9020\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/413830677", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267650760", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267650760/answer/414085014", "content": "\n\u4eb2\u5144\u59b9\u4e4b\u95f4\u5e94\u4e0d\u5e94\u8be5\u907f\u5acc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266718304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266718304/answer/397741364", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u590d\u80543\u300b\u91cc\u94a2\u94c1\u4fa0\u65b0\u6218\u8863\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275322307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275322307/answer/413606255", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u4e2d\u56fd\u53e4\u4ee3\u751f\u4ea7\u529b\u90a3\u4e48\u843d\u540e\u7684\u73af\u5883\u4e0b\u80fd\u6d8c\u73b0\u51fa\u300a\u8bd7\u7ecf\u300b\u300a\u695a\u8f9e\u300b\u8fd9\u6837\u7bc7\u5e45\u5de8\u5927\uff0c\u8f9e\u85fb\u4f18\u7f8e\u7684\u5343\u53e4\u53f2\u8bd7\u96c6\uff1f\n"}]